智利示威原來係咁既

失民意了

成座樓都燒埋啦
智利警暴死左11人
但居然係搞加泰集會唔搞智利集會

文字描述:燒鐵

好似話燒死果幾個人係因為偷緊野

民意逆轉未

一早應該要咁

希望大家幫幫手推左佢 就算係藍絲都同佢講

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

根撚本領軍既就一直指揮D勇武派做撚埋晒D細埃野

搞智利集會做咩?人地成功爭取到啦
香港人連一個訴求都未爭取到
搞智利集會同太監教人屌閪有咩分別?

你叫我點同班藍絲解釋

其實我睇Joker個葛咸城啲火車平時冇示威都已經係週身都塗鴉，當時想起香港個現狀，突然好有親切感

其實香港示威者就一直比班5毛同香港01瘋狂洗腦
以為掟下汽油彈已經係超級暴力,終極升級
點撚知係連其他國家示威者既車尾燈都掂唔撚到

民意撚講兩句

失民意

我屌你老母喇民意撚

嘩我有冇睇錯你咁都講得出？
咁我地條條例都撤回啦
出黎抗爭做咩？

香港得智利1成頂多燒下鋪

香港都試過燒火車actually

啲藍絲永遠唔會講外國示威係點，只會講美國會開槍飲cctvb奶水就係咁

香港火燭會燒邊度

我只可以講, 香港示威者武力越升級, 就越對習近平不利, 係會產生蝴蝶效應直接影響未來中國內部穩定性
所以點解奶開習近平袋底既香港01一撚直洗鳩你地腦, 叫你地唔撚好再升級就係咁解

六七暴動炸彈炸親自己友單嘢影響太深

香港黨鐵正仆街

美國會開槍，示威者都會還火，永遠講啲唔講啲

佢點影的

相比香港個d乜都無做企定定係路口然後就坐10年

仲以為香港人好有國際視野
令我諗起一班泛民kol叫人唔好叫時代革命

Nice job

就來輸啦
好快逆轉

直接全球咪得囉
不過班人唔會聽建議

獨派借住支持加獨黎打飛機
卻將香港推向呢個風口浪尖
又偽善又自私

人地智利是真革命, 民不聊生嗰隻

人地智利可以自己搞掂智利政府
香港人唔可以自己搞掂中共港共

民意逆轉

香港人好鐘意翻工架
燒埋架列車一定停駛一日

3毛黎架

加泰獨立唔係真革命咩
連登仔厚此薄彼 只想r獨立光環
不敢控訴殺人警察

不過我贊成燒車箱
黨鐵

我就利益主義者嚟 兩樣都唔support
沒實際效益, 自己都搞唔掂

我偏向慢步向上，香港人係有潔癖，睇立法會玻璃

冇錯 班人講埋曬d野道德勒索
其實自己就雙重標準到不得了

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

左膠點駁？

失去國際支持了

um.. 我反而聽過有d 話 :外國示威都唔會咁癲啦
講緊係睇到香港私了d 片同埋燒路障
總之做得藍絲真係講乜都得， 總之佢睇唔到， 佢唔知道， 淨係知道你地好暴力

其實聽日先動議撤回呀

不割

有冇片 宣佈撒回？ 我係咪平行時空左？ 佢去立法會有講撒回咩？😱😱😱

真。火車

你出左世未呀，唔知又係度扮

我朋友話基本上南美所有事都會比全世界更激烈

所以香港人唔駛跟足既

利申：朋友阿根廷人

地鐵咁易燃架咩燒得好旺下喎

香港溫室太耐
上次手足拆富臨有個女人嚇到喊左

勁撚多中囯人個ＦＢ ＰＯＳＴ

巴打你係呢個po都幾出力狙擊獨派
利申可以就想香港獨立
但加泰真係不了

嘩你仲搞笑喎，都未撤回就已經當革命成功。

民意逆轉了

我想香港獨立 但唔係用呢種手法囉
人心未成熟但係又用埋呢d手法逼人跟你上絕路
比你行前50年都冇用 普遍人跟唔上叫人點支持?
唔識忍只會衝 咁既獨派根本就係逼人狙擊

你盲? 我冇講過革命成功
又幫我扣帽子? 返weibo啦你

[全世界入黎] 柴灣有疑似被自殺案件

香港其實可以進化，燒成架列車都唔割

唔好打啦 唔好打啦！

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

智利示威成功全部人唔洗加價
利益一致

香港人應該係全世界最斯文既人

未出世就唔講得？咁我哋一樣唔應該批評文革係咪？

影響有幾深呀？

香港人真係落後，搞左幾個月都未成功，和理非又唔升級，有少少暴力就割來割去。 無眼睇

山神都po左表示G持

幾撚快搞掂撤回

智利示威已經唔係為加價，佢派軍入城+宵禁辣著火頭，家下變咗零和遊戲，一就政府+軍隊全面收皮，一就全面鎮壓

但聽講下月聖地牙歌仲要搞G7

甘我又覺得唔可以甘睇 每個地方都有唔同嘅文化同道德底線 唔可以話人地燒樓我地就燒樓 正如我地都唔想人地用人地外國咩死好多人之類嘅說法套落香港到 大家文化道德水平 唔可以甘樣比較

明明香港都燒過列車，但點解好似冇乜媒體報

Push

咪叫你自己搞翻個囉 而家又冇話唔俾你搞

香港同智利唔同 香港人有潔癖...

其實就算唔逆轉 都會失部分民意 而係香港黎講民意真係幾緊要

好多人見到第D國家咁激就出黎笑人民意撚

先唔講你對抗緊個政權係現今世界上最撚邪惡又有勢力嘅中共，好多時人地都係個國家嘅人民反自己嘅政府，而香港反嘅唔係港共係中共呢隻大老虎，有幾天真先會以為單靠個勇字靠個激字中共就會跪低

你打贏左三萬黑警仲有解放軍等緊你，所以先要靠美國靠國際社會聯合反共勢力打金融戰對抗中共

有幾難明？
我係反對就咁加泰
唔係想搞全球

仲話輸出革命，明明係人地輸入比我地

全世界得我地有民鬥民， 覺得武力會失民意

姐係全唔全球

人地對準目標

唔係你地口講既民意撚
但前面啲抽水撚好煩

搞咗幾個月一塊幕門都冇爆過

希望有日可以見到黨鐵燒到咁

其實好難比

香港太特別，既有國際地位同文化，但又法理上係中國領土

智利撒回梗係易啦，佢一個國家仔

但中國要考慮到西藏同新疆問題，又內有權鬥，對香港一定唔可以示弱

佢既想保持香港經濟又想要主權

但相信佢最後一定寧願唔要經濟都要維持所謂既一國尊嚴

好似呢個仲癲

智利成功咗

我地都撤回左?

香港人唔係鐘意翻工，而係怕冇飯開

只要避免無辜市民受傷，點玩都支持

中計了

未喎

智力死左11個人邊個賠償佢地?
生命挽回唔到 根本同搞集會控訴智利警暴係冇衝突
用軍隊黎解決政治問題本身就有問題啦
最應該就係撐智利 但居然去搞加泰

咁下星期搞智利囉 你入紙我參加

自己睇《消失的檔案》
單單打打咁款，我解釋得嚟都唔會有心交流

成日唔明啲人覺得重視民意就係煩膠離地係咩諗法
如果唔驚民意逆轉
洗乜整咁多文宣，貼連儂牆
民意撚而家好似十惡不赦咁

但係佢哋又會講無論做咩只要文宣做得好就兜得到
所以唔好干預前線決定
我心諗唔通你放菠蘿炸死平民又兜得到咩

會民意逆轉係因為你仇恨度唔夠高，完。

睇下佢地足球場觀眾席上的表現就知佢地示威會去到咩級數

根撚本冇人領軍，一盤散沙點做大雞野

呢個應該係示威者唯一可以同對家睇齊既野

假架。係政府放火想借出軍隊
申利: 同事係智利人

APEC

甘都好嘅 道德水平高

智利個撤回同林鄭個撤回性質一樣, 人地同我地一樣未成功

係呀係呀全部淺黃深黃同你一樣諗法
所以以後乜撚文宣都唔洗做啊你玩曬佢啦屌你

所以要攬炒，要推高仇恨值。
你唔跟就只係證明你係左膠。

所以你咁講姐係勇武係大台
其他人唔跟機就係左膠

勇武咁少人點做大台呀?

你睇下自己講過咩再講

民意逆轉>仇恨度唔夠
民意逆轉>仇恨度唔夠
民意逆轉>仇恨度唔夠
巴解，北愛，民意逆轉未?

收檔啦，屌你老廢撚事

依家啲狗鐵站用鐵片晒啲窗
有咩事都唔知點算

講起親切感 我啱先喺fb 見到呢張圖
唔知點解 都有種 「親切感」

火車

佢真係針對地鐵加價
只要做好文宣， 解釋好晒就ok 了

咪係，根本已經分別唔大